（進化版）全民口罩+勇武彩虹戰衣有無得諗？

班狗盯住黑衫黎追
依家返工時間咁亂，勇武彩虹戰衣+和理非全民口罩
等佢地分辯加難 同 有咩 入番和理非cover 番勇武轉場

Morning sir

Good afternoon Sir

黑警死全家